ive fd 唔合格一科畢唔到業 重讀要做D咩

科科都合格
係今年online learning 睇漏眼做少咗份功課 搞到唔pass一科
要點做？等佢通知定自己再申請？

send email 求情先

出咗成績啦喎

咁唔洗等，自己申請重讀

讀多年lo, 就讀果一科

邊度申請第一次真係唔識
求教路

邊度申請重讀？

myportal

IVE通常會喺出成績之前send email叫炒英文果D去報

其他科唔知

其他科好似要揾系主任

ive都唔合格 唔洗讀

fd 都肥 不如算

咩科唔合格？

係ive found dip都唔合格
真係奇人

好想知道份assessment 係做啲乜野
ive 飯疊 咁都唔合格

掛住返工睇漏眼嗰份野佔重分

睇漏眼
佔得重分唔係應該睇重啲咩？
FD唔合格真係好好諗吓返工定繼續讀

你的朋友就是你

試左先啦 直接打去搵programme leader

去驗腦

直接出黎做嘢算啦